求無線Speaker介紹，暫時睇中SONAS MOVE

想入手無線speaker，睇左好耐暫時睇中Bose同Sonos

大家可唔可以比啲意見，追求Sound quality 多少少

Bose Portable Home Speaker
Sonos Move
Sonos one

Marshell 點睇

太貴買唔起 budget ~4000

Push

Apple HomePod 啦，真係蝕住賣俾你
好多人都係半信半疑買完試過真係有料到就買多個變立體聲

咩用途先

出街用同長放屋企都唔同

長放屋企

要夾apple music先有用，唔用apple music其實唔使揀佢。我都買咗兩個，不過唔係立體聲，樓上樓下各一隻

B&O M5

真 蔗渣價錢燒鵝味道
唯一缺點係input只可以airplay 無bluetooth 無audio in

用緊home speaker 500覺得幾好，有得直連spotify hot key play歌，不過香港未有Alexa Google assistant

諗緊bose portable home speaker, 冇sonas 咁大部又有airplay